建議用燒生講反送中嘅片反攻廢老

之前send左幾條連登仔整嘅送中影響經濟長輩片比親共嘅老母睇

點知佢又蠢唔晒 話平時係YouTube見到呢啲風格嘅片係度講邊個邊個明星死左點知都係9up所以唔會信 但都feel到佢有少少動搖

過左幾個鐘後 見到佢搵燒生講反送中嘅片黎睇
睇完之後依家都明白左條例係幾大鑊 而且會屌返啲話學生收左錢嘅奶共冇腦親戚轉頭

雖然燒生平時係燈 但佢係少數會反共嘅老一輩公眾人物 而且講野有紋有路 廢老應該會肯聽

屌你

佢係ok值得聽既

依個堅，我屋企老人家都係聽佢

蕭若元解釋事件個d片係值得睇
但加左佢評論同ff個d就...

班on9 npc 一見到呢d人名，會自動入來覆嗰幾句。

認同你講，說服不同人要對番胃口，d論點係幾好。

佢嘅分析其實唔錯，而且佢嘅個人形象較為受上一輩接受。

連登仔同腦燒和解

寧願燒山定高智森做你老豆

你望下view數一直都多人睇
係舊登npc式回覆燒山，帶埋過來玩。

燒山好野！多謝燒山！

燒生啲片有咩問題？

利申冇睇開 淨係睇過一兩條

做腦燒個仔幾好，搞生意搞到一鑊泡都有老豆頂住

燒生話晒都係香江才子 係有啲料到既

人力仔？

大和解 反攻廢老

燒山好野 多謝燒山

我都有聽 我覺得老一輩係幾受落

燒山個年紀岩佢地

不如比依三條片佢地睇？

講野係有紋有路
雖然唔中